# :construction_worker: HANDS-ON:
	
	Interaktion mit Contract
	-> statische index.html mit Javascript, Buttons für Contract-Aufrufe, Anzeige Status
	
	https://medium.com/coinmonks/interacting-with-ethereum-smart-contracts-through-web3-js-e0efad17977
	https://www.ethereum.org/greeter


Vorbereitet:

	Metamask Addon installieren
	Wallet anlegen
	
		"Create a wallet"
		"No thanks"
		Passwort eingeben "abcd1234"
		Secret Backup Phrase
		"draft mystery dignity question sound trade control decorate fiscal elegant abstract rigid"
		
		